鍾祖康：先後兩間中學宣布有學生不幸身亡，所用字眼亦極近似

鍾祖康：先後兩間中學宣布有學生不幸身亡，所用字眼亦極近似， 當然大家是無法不想到那些冷血黑警的。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

留名 但好似係跳樓

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

推

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

30/8 同2/9 係邊2單? 有手足自殺?
定可能係重傷不治.....